dinner...........

翠華不了

下午茶扮dinner 屌鳩你呀爸

呀b今晚唔跑步？

食完散步

低清到咁
(btw 對面呀b 女朋友？)

mum

呀b有女？

my mum

因為高清會上傳失敗

Fat

歧視？

唔係
不過你今日食得咁肥
卡路里應該超標

淨係食左dinner.... lemon tea少甜

你咁食好唔健康
好容易反彈

食到咁肥行幾多日都減唔到啦

訓啦你！

拖女出街 好威wor

拖我媽呀

你老母唔係女

係囉

好威wor 拖女出街

係呀